community-veteran: À propos des Vétérans de la Communauté
how-do-i-get-started: Comment commencer à jouer ?
i-have-a-problem: J'ai un problème !
i-want-to-help-out: Ça a l'air cool ! Je veux aider à travailler sur le projet !
im-on-the-server: Je suis sur le serveur, maintenant quoi ?